一人一個一見鍾情嘅瞬間

訓唔著，想聽吓大家講吓甜蜜嘅回憶
好想知會因為啲咩而令你叮一聲發現自己係喜歡佢

見到佢俾男仔調戲

幾年前啦，有d掛住
上lab堂遲到，去到竟然見到我組有幾個女仔，得我一個男仔
而當中有個女仔我第一眼已經留意佢
之後有一齊上堂，每個禮拜最期待既一日就係同佢上堂果一日
好後悔冇鼓起勇氣溝佢

第一眼就強烈覺得同佢既關係唔會咁單純
信不信由你
或者係自我實現掛

好想同佢配種

中學試後活動有好多班際球類比賽
中三果年見冇野做就走左落球場
諗住影下自己班同學兼幫手打下氣
之後見到格離班某個男仔搏晒命打波
雖然屎波又唔係靚仔但好charm

原本影左佢相
點知果年暑假砌機插錯線
成個Hard disk燒左乜都冇晒

利申: 仲冧緊佢

佢住hall既 我個friend介紹我識
第一次見到佢係走廊踩滑板
第一次已經勁心心眼 有種感覺係佢啦

嗯... 已成為過去式

十幾個人見工
我同佢兩個一齊比人in，
八年前既事了

係每日返學嘅動力

由第一眼見到佢開始就知我會中意佢 係我中意嗰啲樣 慢慢識耐咗少少 發覺佢好有趣 性格都好好

點解咁多個可以一見鍾情既
我多數慢慢由朋友培養到有感覺

中學開學個陣 跟學號坐 坐左係我隔離 無耐就一齊左

(個陣中三 但中三之前我同佢唔同班而且一句野都無講過

啱啱入u第一日上堂
一入到去間房見倒個男仔坐喺度睇書
同佢對望既果一下就鐘意左佢
然後我鼓氣勇氣同佢講野
之後。。。

我地成為左普通朋友

第一眼見到就知係佢啦！

第一眼

唔需要靚仔

我自己就係日久生情 但男朋友話係第一次見面握手對望我微笑嗰下

嗰時因為坐隔離位個同同識得佢，所以成日提起佢個名
後來有一次落樓梯，撞到我隔離位個同學同埋佢，
我哋對視咗陣，然後佢突然指住我，笑住講：「原來XX(我個名)就係你！」

因為呢個笑容，我就沉咗成個青春走

中學個時自己一個去補習
有個女仔問我隔離有無人
一對望個下就觸電啦

不過到最後都無勇氣問佢拎電話

唔好意思 成個Post都有陣毒味

第一次見佢笑

無下文果d真係得個毒字

喺facebook無意睇到佢被人tag嘅相
佢笑到好陽光好charm
已經
不過因為唔熟所以冇再FF
之後成班frd約出去 我都冇特別同佢講嘢但佢就主動搵我
即刻心花恕放哂